Nike sort dark 成為呢期既公廁

塊膠好柒

sock dart

串都串錯

聽到有人叫佢忍者鞋心諗乜撚野黎

鞋背有個usb插位有咩用

阿賴耶識

個底柒d

對鞋好柒

NMD out左啦？

雙AY

公廁左成年啦
由佢未大量出果時已經著緊,到宜家呀豬呀狗都著

忍者鞋好似係第二對

好似有人自膠

舊膠同小學生著果d運動鞋有咩分別